出年9月想同阿媽去新加坡睇F1，有無攻略?

阿媽係賽車迷

直接去新加坡gp 官網買飛
買咩package 睇你筆值
坐新航唔好坐因航

有個賽車迷老母真好

有冇話想知啲咩？
想坐咩位置？
想睇咩節目？

應該會住mandarin marina bay酒店
喺望住賽道嘅窗口睇
唔知可唔可以買啲1 day pass星期四五落賽道打下卡

我外婆(現在死了)係舒麥加fans添

有 1 day pass，星期五/六/日

如果純粹想打卡可以買 Friday zone 4 walkabout睇練習，喺Anderson Bridge附近可以好近賽道，夜晚又可以喺Padang 睇show

知唔知幾錢?

想睇moto gp

如果去阿布扎比睇要幾錢

無跟開，不過我阿姨係fans

不知道

Thanks

有時官網會出啲combination
三日都坐唔同坐area看台
今年用3K買咗個combination
係Day 2可以坐pit位睇Q
雖然貴我覺得值

SIN好在個價range好大
由無位坐七百幾到最貴成皮嘢好多選擇

坐近出口位 有意外即走
唔好好似死神來了咁

樓主真係好
我屋企玩GTS都要畀老母笑

唔會發生喇
我決定book mandarin marina bay
差在點negotiate間房一定睇到circuit
正賽會留在酒店房睇
因為太嘈(我怕)同媽媽在看台坐個半小時會辛苦

留名
自己都想出年去

咪搞事

出年都諗住同女朋友去，打算坐padang看台，陳恩能推介。5月前買仲有early bird 優惠

一睇就知無睇過賽車😂

Sands某啲房都睇到賽道
可以問下酒店
如果買pit/turn1,2 grandstand
直情行落酒店大堂，再經過商場已經係車場入口
我嗰陣睇係坐pit grandstand
張飛係可以zone 1234都去到
而家點就唔知喇

而家啲F1根本唔洗怕嘈

Really?

巴打同媽媽有冇睇過？
以前V8 era?
而家行V6 turbo
我有朋友同佢小朋友去新加坡睇
個細路10歲都話唔嘈

睇電視轉播only，未睇過現場
between，我應該係由畢奇駕威廉士開始睇

賽車迷老豆就話啫
賽車迷老母要幾多世修來嘅福氣先會遇到

What happen?

冇 羨慕啫

依家買f1門票應該係最平

Btw我覺得反正都係9/10月去
不如10月中去Suzuka睇
氣氛好好多
新加坡係就係市區方便
但好撚熱加冇乜氣氛

有諗過上海，平d

今年去左, 我覺得d演唱會仲好睇過場車

搵個中意睇F1嘅老婆吧

阿媽應該頂唔順喺看台睇，腳痛

無回鄕證，不了

即係叫我孤獨終老啫

我識個女仔中意賽車喎，使唔使幫你問下佢係咪available ？

點解你身邊既女人都鍾意賽車

我醫生嚟，add咗佢fb，見到佢去睇賽車

唔出奇
電視跟足啲車
現場吓吓得幾秒有車過你眼前

可能佢陪睇呢
咁你本身鐘唔鐘意賽車

我中意研究technical多啲
車隊就support麥拿侖

前年去決賽果日起步落雨
無耐就Vettel 同Max 炒 ,跟住全場睇住ham 仔表演
btw 我買開premier walkabout
佢都會有D 位比你坐下(似坐樓梯咁款),同埋可以行哂全場
算係咁多隻最經濟果款

所以喺酒店睇最好，可以一路睇電視一路睇現場

Thanks for your information

改極都錯 上年先岩

話說醫生都會上連登
反而我冇睇開f1 只係好鍾意車 比我揀既話鍾意房車賽多啲 e.g. DTM

我唔係醫生，sorry for 1999
個女仔係我醫生

但係都勁呀 女醫生fb都add到

幫襯開啫

不過我自學緊中醫
大學又讀過醫科
都勉強叫有少少醫學常識

新加坡有好多配套表演睇 同行ge人會享受
D

好似 但係讀過醫 唔做醫生？

啲同房係醫科生
咪一齊溫醫科書
無上堂無考試

其實我好憎人食煙

+1 但係livery好靚

好學之鬼

有冇諗過去上海睇？

無回鄉證，不了

我最有興趣其實係Abu Dabi

如果要鬥到最後一站會好好睇

嘅news and information
唯有用呢個po貼下，當係prepare for the trip，希望大家唔覺off topic

New Ferrari driver Leclerc tops final 2018 test session in Abu Dhabi
Life as a Ferrari race driver got off to the perfect start for Charles Leclerc as he set the fastest time on the second day of tyre testing in Abu Dhabi on Wednesday.

The two-day Pirelli tyre test came to a close at Yas Marina, with all of the teams enjoying productive days. For Leclerc, it was his first outing in a Ferrari since being confirmed as Kimi Raikkonen’s replacement in 2019 and he duly set the pace with a 1m 36.450s to sit comfortably clear of the rest of the field.

It wasn’t only Leclerc who featured at the top of the timing screens for his new team, with Pierre Gasly second to Leclerc on his first appearance for Red Bull.

Gasly posted a 1m 37.916s which was just 0.031s faster than new team mate Max Verstappen had managed on Tuesday. However, Gasly did have a tyre advantage as his time came on the 2019 version of the hypersoft tyre, compared to ultrasofts for Verstappen.

Force India had split driving duties on the opening day of the test, but on Wednesday Lance Stroll was able to carry out a full day of running for the team. For the second day in a row the Canadian finished third fastest, with his best lap just over 0.1s slower than Gasly.

As was the case on Tuesday, there were a number of 2019 drivers taking on testing duties with their new teams, with Carlos Sainz in a McLaren for the first time. The Spaniard was 0.099s slower than Mercedes’ Valtteri Bottas - the only driver to complete both days - as he managed 150 laps - the highest mileage McLaren have managed in a single day of testing in the V6 turbo-hybrid era.

With Daniel Ricciardo not able to test for new team Renault, Artem Markelov was back behind the wheel of the RS18 and ended up within half a tenth of Sainz. There was a spin for Markelov in the final sector during the morning’s running but he was able to continue without damage and post a 1m 38.590s.

難啲囉

While some drivers were making their debuts with their new teams, Daniil Kvyat was back in familiar surroundings as he returned to action for Toro Rosso. His 155 laps represented the biggest workload of the day for any team, with Kvyat just under 2.5s off the pace in eighth.

Haas were the only team not to run a race driver at any stage of the test, with Louis Deletraz taking over duties from Pietro Fittipaldi on day two. In his first taste of Formula 1 machinery, Deletraz acquitted himself well and enjoyed a trouble-free day to complete 117 laps after Haas missed four hours of running with a power-unit issue on Tuesday.

The only team to split running on the final day were Williams, who had Robert Kubica in the car for the first part of the day before handing over to George Russell late in the afternoon. Kubica’s track time was on the low side, with just 39 laps possible and a best time some seven seconds off the overall pace, but Russell did manage to add a further 55 laps late on as Williams ended the day as the only team to fail to hit three figures.

Part of the high mileage was due to a lack of interruptions on Wednesday, with Antonio Giovinazzi causing the only red flag of the day. Giovinazzi stopped in the pit lane exit - near the exit of the tunnel under the track - and had to be recovered, but the delay was a short one and the only time drivers had to return to the pits.

After the chequered flag fell for the final time in 2018, the pack-up could really begin, with Mercedes immediately turning up the volume on Christmas songs in their garage.

Just 82 days until pre-season testing gets underway in 2019…

顯示出新加坡更值得睇

加上平啲（我估）

不過新加坡已經去得太多次，成個trip淨係睇賽車 中東會吸引好多

新加坡都係去過一次
唔緊要啦 都冇我份

我13年買左Zone 4 Walkabout 既 3day pass
個陣既Mandarin Marina Bay應該貴到顛, 我睇相見唔少記者同車隊都會租返附近既酒店, 如果要求有房一定睇到Circuit既話會有D難度。
1Day Pass既話星期五個日我見到仲有得賣, 星期六同日就無哂喇, 我諗你買定先好D。
同埋如果你要落Track打卡既話要買Pit Stand個幾隻先得, 因為我要去到最後一日跑完正賽散哂場先有得落Track行下
BTW, 我覺得Walkabout好抵玩 又近Padang, Turn 13去14個條大直路同D車個距離又近

你意思睇過一次F1？

再問清楚先，thanks for your information

唔係 你當齋旅行 屋企除左我之外無人對車有興趣

你可以join我，正賽同我哋一齊睇

哪有錢

租YMCA，食杯麵，新航做緊$4500來回機票
你唔驚我(利申非gay，不過真係起咗我底先）可以正賽上嚟睇
不另收費
應該$8000-$9000有找

好想去monaco睇 睇電視live啲人喺露台位望落條track 正到

貴到無倫

70歲老人家去新加坡有咩景點推介?

新航預點海鮮餐最受歡迎

新航經濟艙內最受歡迎的是海鮮餐，乘客需起飛前預訂。鄒潔珊攝
新航經濟艙內最受歡迎的是海鮮餐，乘客需起飛前預訂。鄒潔珊攝
【本報訊】「Chicken or fish？」乘坐經濟艙的旅客享用飛機餐時，最常聽到空中服務員提出主菜二揀一的問題。原來新加坡航空經濟艙有免費提供二揀一以外的選擇。該公司昨日公佈四大機艙最受歡迎飛機餐，其中經濟艙乘客最愛吃的，是需在航班起飛前在特別餐單點選的「海鮮餐」（Seafood Meal，圖）。

經濟客艙同設預選餐單
新航香港區總經理謝昭暉說，目前新航是唯一一間免費提供預點餐膳服務的航空公司，經濟客艙亦設有預選餐單，其中海鮮餐最受客人歡迎，主菜有原隻帶子及鮮蝦，屬經濟艙飛機餐中較為少見，不過乘客需在航班起飛前24小時預先點餐，如在航班上即席點餐並不會有海鮮餐選擇。

另外，豪華套房或頭等艙最受乘客歡迎的是法式焗龍蝦、商務艙則是新加坡最地道菜式海南雞飯、優選經濟艙最多人點選的是冬菇燉牛肉。

謝昭暉說，由於新航較多商務乘客，故頭等和商務客艙餐單一個月便會更新一次，經濟艙餐單一般每年至少轉4次，屬行內「轉餐單轉得比較密」。事實上，國泰（293）及香港航空等亦有提供特別餐膳預選服務，主要針對幼兒、兒童、輕食或素食人士，乘客亦要在航班預定出發時間前最少24小時提出有關要求。

阿媽今朝起身話驚等唔到睇
叫我唔好訂住，過到暑假先訂
同我睇住Formula e先

3月會唔會入場睇Formula E香港站?

就算我唔驚你 都好難去到 因為仲讀緊書 屋企人就更加麻煩 所以都係算啦

等到嘅 一係去再早啲嘅分站 德國咁

努力讀書呀

佢淨係腳痛，諗嘢都唔知點解咁負面

讀書有讀書好
做緊嘢假都唔知攞唔攞到

有年去新加坡咁啱撞正係F1,唔比我上摩天輪
D引擎聲真係好震撼，不過好似成二千蚊港紙太貴

P.S.新航d空姐超正

其實國泰空姐全球最靚(可能我偏好香港女仔)，可惜間公司賤格

求教

就嚟加價

早啲買飛同book酒店機票

利申：上年衝完日本站鈴鹿，今年打算衝新加坡站

希望見到你

自膠，未到下一年

上個月去完鈴鹿，下年衝新加坡先啱

巴打諗住買咩看台？

喺mandarin marina bay望落去

即係T14-T15中間段短直路？
我應該會買T1-T2，或者買T13 hairpin

Hamilton predicts his biggest rival for 2019

Threats to Lewis Hamilton’s reign could come in many forms next year – a resurgent Valtteri Bottas in the sister Mercedes, Charles Leclerc armed with a Ferrari, Max Verstappen in an on-song Red Bull-Honda. But despite all those options, Hamilton still believes that his principal challenger in 2019 will, once again, be Ferrari‘s Sebastian Vettel.

Vettel is the only non-Mercedes driver who’s looked anything like a serious championship contender in the post-2014 hybrid era. He’s finished second to Hamilton for the past two seasons, while in his first year with Ferrari in 2015, the German was the only man apart from Hamilton and then-Mercedes team mate Nico Rosberg to take a race win (he took three en route to finishing third in the standings).

Vettel was leading Hamilton in the 2018 drivers’ championship after his race win at Silverstone in July, before his crashing out of the lead at the following Grand Prix in Germany signalled the start of a dramatic unravelling of his title bid. In the subsequent 11 races up to the Abu Dhabi season finale, Vettel won just once, claiming 149 points. Hamilton, meanwhile, engaged another gear to take eight victories and 245 points in the same period – becoming the first man to score over 400 points in a season in the process.

Despite Vettel’s capitulation, however, it was still the German driver that Hamilton admitted he would be most wary of in 2019.

“I would imagine it’s going to be Sebastian,” he said, when asked who he anticipated would be his main rival next year, before adding after a pause: “And Valtteri alongside me.”

But Hamilton had another, more leftfield choice for a potentially bothersome challenger next season.

2019 will see Red Bull switch from Renault to Honda power, the Japanese company’s product having been run in the Toro Rosso ‘junior’ team in 2018 with some impressive results – most obviously the fourth place in Bahrain of Pierre Gasly, who also moves to the senior Red Bull team next year. Couple that with a Max Verstappen who out-scored Vettel in the second half of 2018, and Hamilton admitted it could yet prove to be a potent cocktail.

“They’ve got a great car,” he said. “They’ve been very strong at the end of the year, they’ve got a new engine next year. Will it be able to compete with ours? I hope so, because that would be epic if Red Bull could really start to mingle with us a bit more, weekend in, weekend out.

“They’ve got to obviously improve on their reliability, which has been a big downfall for them this year. So there’s lots of areas [to work on], but I really wish them all the best – and we are down for the competition that’s for sure.”

So, an old rivalry set to continue, a team mate looking to get back on an even keel, a potentially reinvigorated Red Bull and a newly-minted Scuderia driver keen to capitalise on a stellar rookie season – if Hamilton can add to his five titles in 2019, it will be all the more impressive for the competition he’ll need to see off to make it happen.

可以等多半年去河內
越南第一次有f1分站